ONEPIECE 海賊王 ワンピース 937 漫畫詳細中文情報 左快啲睇

4個咩字？
「下期休⋯

明顯係

睇完簡介就唔洗睇

好唔精彩

突然回想

係咪小紫

第937話
彩頁是草帽團和鸚鵡猴子等很多海盜元素組成的全家福
採石場的死亡遊戲中，路飛想起雷利的教導，霸氣的使用技巧將會更上一層樓。
搶走秋水的武土說秋水是黑刀，索隆似乎想到了什麼。
就在這時突然傳來呼救聲，呼救者是小南子和一個保護她的藝伎。
斬人狂鐮藏也出現了，原來他是大蛇派來的刺客。來追殺小南子的。
面對這樣的對手，索隆當仁不讓，一煉獄鬼斬!
下週不休刊。

依家睇索隆仲好過睇路飛

一向都係，真男人既浪漫。

zoro去到新世界都未輸過
路飛好似都輸左幾次

屌你老母呢兩年入面咁9長嘅時間
雷利教嘅原來一直無實行去學
最近啲瀕死狀態先嚟諗起佢教過啲乜
Ace死撚咗對呢件廢人都無9用

Ace咪又係廢人

契仔又秒人？

黑刀自己加霸氣整都得啦

其實佢啲斬技除左名唔同之外，
重有咩分別？好似招招都係得一兩格

團體相幾時先有甚平份,拎住車頭相都好呀

成套海賊王最想睇係索隆
之後到甚平

啲人廢，無計

我都想睇佢阿修羅mode

第一格大頭嬲嬲樣
第二格係敵人身後收招
第三格招式名+敵人反白眼吐血

但都冇一次好仔細咁打:~
以前每次都好熱血刺激
希望今篇認真畫佢打鬥場面

仲未有人令到佢認真

斬人狂鐮藏睇嚟唔係傳次郎，
係咪一開頭屈卓洛嘅罪名嘅真兇？

下期唔休

尾田識撚畫打鬥咩

真心
zoro對mr 1同 cp9 我覺得啲打鬥真係好正

究竟zoro有冇其他表情
今集個樣奸到

希望今篇比d勁d既敵人zoro

姐係斬人魔唔係傳次郎

路飛學識用霸王色融入武裝色

身上有一層霸王武裝
比普通武裝色強一截

特別在唔再怕海縷石
而且可以幫果實覺醒，因為果實覺醒條件就係要識霸王武裝

只有15頁
-第一頁，大媽與喬巴出場
-路飛僅有兩頁內容，剩下都是索隆
-索隆被打傷是因為鐮藏從背後偷襲，不過索隆沒收到太大的影響

最撚型一定係索隆

買模型 都係買索隆 低玩D

Zoro見聞色都幾屎

路飛大意on9 同埋啲對手唔同level
佢兩年後啲對手廢到 魚人劍手 雪女 皮卡
藤虎又淨係打得幾吓
仲有佢跟個個係世界最強劍豪 好難唔屈機

咁樣俾穿俾無事?

呢話好期待
二年後最想睇到既就係索隆既成長
希望開始講多D佢

小紫頭髮係綠色，二代鬼徹係紫色

即係傷住打大戰，流住血打KING增加難度。

同未入偉大航道時一樣，打巴基後一直用傷去削弱卓洛。
傷緊去同BOSS打就熱血D
大家今篇有野睇了

日經，而家跌飛定索隆勁啲？

佢同山治一個武裝一個見聞
尾田應該唔會比佢地另一樣都勁埋

路飛：嗯——……不對！ ！雷利沒碰到那頭大象就把它彈開了。
應該更輕～一些才對！ ！
豹大叔：……雷利……？戴草帽的……！ ！你到底是……
雷利：你要想像穿著一層看不見的盔甲。
路飛：最開始演示的“霸氣”……是水平很高的一種啊。
要是能用那種的話。

原來海軍三大將霸氣頂海浪

戰桃丸個招足空獨氣
上篇升見聞色
今篇升武裝色